有冇人覺得舊時D劇先係最好睇

近排冇野做 又睇返 畢打自己人 大長今 命中注定我愛你 惡作劇之吻1+2
都搵唔返呢種感覺

而加個個都睇埋D咩鬼 星星 乜乜柒柒

我可能不會愛你

唔關事
年代唔同左 口味會變
你都唔會鍾意舊時啲古裝片啦

你岩

但而加D片真係搵唔返呢D感覺姐

你個人大咗啫

你係睇回憶，以前未睇過應該唔會覺有咩特別